哥迪奧拿雖然唔識帶波 但佢D轉會好好J

拜仁:
Thiago
沙比
利雲
甘美治

曼城
SANE
耶蘇
根度簡
NOLITO

巴禾

史東斯

=.= 石頭 巴我果D就唔好提

石頭

巴禾

借走hart

NOLITO傷左定咩

利雲關佢撚事

原來季中已經話去拜仁

哥狗話佢訓練表現唔理想就雪鳩左佢

希比
基格連斯基
賓拿迪亞
巴禾
史東斯

...

仲有韋拿

巴塞果D唔使講啦

根度簡出名玻璃腳

呢d邊個唔識買

-6

Vidal呢？